如果呢一世人只可以同會員 羊咩1234bb 講一句野 你會講乜?

我先

屌你老母

屌你老母